GMBL電勁車

麻煩唔好c&p叫答問題，分析完一係買落去曬倉，唔好話自己係咩ibank fund，我係elon chama 添啊

Lm and see you in Pluto🚀🚀🚀

明教弟子

屌以為係電競股 出返去了

咁快發佈新車

我愛電競車

繼續留名學嘢

認真 我同你地講
Short 哂140% 之後其實都係無關事
個價會跌 因為大戶一定贏

我就唔係好勁
叫做開分析師幫人睇風險管理

你講咁大段都無火箭咁我唔買了

ELON CHAMATH

原來你就係老散收割機，成個盤前你玩曬，我sh

好彩我都叫做開大戶啫

好勁嘅分析
完全聽唔明

無理由，成個盤前d課都係我賣

你太天真 你地全部傻仔入左我個微信group 就注定比我割

聽到心郁郁想比人割

準備去睇車了

又係我

電勁車

勁共勁共

由電莖隊變電勁車

唔知一陣citron有乜9講呢

Lm

笑撚死 條友話唔再搞Short sell research 專注搞long

Citron 收皮

C朗 係咪想笑能死我

呢排興咩就做咩，我ppt造架車一流，一次昆幾百億好過炒gme

姐係轉性 知錯？

岩睇到，佢意思係反手啊🚀🚀🚀🚀

想投降？繼續SH

輸錢又輸reputation

Shitron唔做空我點跟你搵食呀

反手一齊做死對家

我要係牛牛買呢條友要打咩代號，想買

嘩
真係反手

係就好

C朗即刻火箭

姐係真係有人講中咗 一早走咗反手做多 俾me仔接火棒

🚀🚀🚀🚀

搵定火箭先可以

目標價再上調
電勁火箭 incoming

咁似我講既

記得你星期3就咁講

好似係 明教教主

係咪要黎緊一個月牛市

真係可以拍電影

傻鳩明仔有估過呢個劇本

定係掃完貨平左倉買突再入黎take long side

果然係電勁人才

呢個劇本勁

撚狗大師 反手cup終極回血劍

真係變過街老鼠 兩邊都得罪晒

姐係佢而家變左自己人呢邊？

姐係止左蝕走場 再拎自己友回血

死撚緊啦shitron

好似平時老散比大戶割咁
但變左機構互割 接火棒

聽講有人話大戶贏硬 咁佢喺我哋嗰邊

機構割機構 不過呢條友真係終極吸血蟲嚟

呢條友衰撚過熱狗

ratio 係唔係可以解做134%

止蝕平倉,然後做多吸返同行既血 拎返蝕左果筆返黎
係咪咁既意思

係 痴撚線 呢條友係咪無朋友

喺佢眼中有錢就得佢邊有自己人

咁師父呢 始終帶佢出黎...
所以話班所謂才俊跟本冷血既

唔冷血點做才俊

錢先係價值觀首位

好撚痛呀 師父

可能暗地裡同佢師父打龍通
叫埋其他大鱷出手沽空,另一邊廂佢師父用另一個名義 爆買做多果邊
商場如戰場,同行如同敵

屌你老母 無間道股票版

師父 我轉比你 人江湖地位夠高 再轉比其他 我地黎個屈尾十 吸死班行家佢 好冇啊師父？

睇唔到
不過認同呢種人係唔值同情

諗諗下佢無原因要串鳩散戶

有㗎 唔gur lor

佢要Gamestop死偷偷做空就得 咁撚串做咩

GME FRIDAY D-DAY FITNESS CHALLENGE
for every upward halt, 10 sit ups

for every downward halt, 10 push-ups

every $100 gain in underlying stock price, 20 jumping jacks

at every $1000 gain, 50 high knees

at every $10,000 SHOTGUN A BEER

TO THE MARS MY FELLOW AUTISTS 🚀🚀🚀

盤前個20分鐘多左1幾萬股交易 好多人諗住盤前獲利之後等佢插再買?

同情 講笑咩 touch wood我地輸左邊個同情我地？

搖撚準備
搖撚準備
搖撚準備

佢成日出口術，pltr出過一次啦

Citron ： 投降輸一半 得唔得

剩係牛gme，其他退曬市，成個世界專心玩1隻

今日係咪吸唔哂d貨？

電勁車呢

我elon chama

第一斷

一黎就棍

欣賞你會自己搵，無錯，但個資料去到1月10only

遲過琴日
琴日1分鐘未夠

呢棍 佢打算10萬可以沽停

點知唔夠 買盤驚人

Set定價入貨

屌喇星下星期option又搶唔到
冇錢呀
燥燥地入正股算了

係唔係要做push up

執埋，聽渣兜

尋日入唔到嬲到爆買啦

一開市就質低佢

放棄 我都唔搶了

係啵 唔夠細心 睇唔到日期

我預備訓

想佢掃落去20蚊

8x入貨 訓左見證唔到落6x

今日應該完唔到

望住d數字跳下跳當數綿羊

啲玻璃股點算

第二棍送貨，係咪輸到痴q左

有無人知個youtube live幾點開波 想聽歌

痴撚線 打唔落 買盤強勁

好癲

好多大單搶貨

愈跌愈溝，本多終勝

我由395溝番落36x

第2棍係咪代表失敗左

hi係到
上星期已經係到

大大力沽

我都聽下歌訓，set好曬到就到，唔到就算

啲人都開始唔驚棍。。。

你老尾ib唔比入option

開始？第一日已經唔驚

笑撚死人 今日比買貨就出唔撚到棍

原來開返thanks

本身都唔驚啦 係尋日使橫手

第二棍比人對左，無停到

10pm hk hour

D 棍俾人食返晒真係慘過食屎

出棍變賤賣

棍呢？隻手bike?

好想入

明𡁻佢

覺得今日都好難棍到

依家咁樣都唔知幾時谷得爆佢

唔知佢地自己收得返幾多呢

個個都等平貨?

彈弓壓越低彈得越高

早抖啦, 就算今日SS都要幾日先完

經過琴日，短炒王媽展小王子死曬，今日新入你預左係睇新聞炒到幾十%會即走

今晚20條滅世棍都唔撚柒放SH到底

1. 淡友場內put 點知你班友癲 真係買返哂

2.有人真係quit game 淡友可能係300蚊掃想平倉

3.如果2係唔成立 淡友無掃貨
理論上成交唔會高

4.無人賣 就 無人買 個價應該會搶高

5.愈來愈高個陣 淡友就好易call margin

6.淡友睇住個價高 又唔可以唔撳停佢
因為愈高平倉就愈大成本 輸愈大

DT啲人都收皮la
仲點敢買

其實DT炒其他啦 真係唔需要炒GME

係大把野炒

Dt gme一個唔小心就仆街

我有個DT frd都話唔敢入

SH之心不死
申請左星期二AL睇故事發展

大家可以訓，就算ss都唔會到價，又等新聞傳開去星期一又loop過，立場都係岩報

有冇人等緊二百幾入

set alert

應該有排磨 可以訓幾日

有 但本唔剩好多 加唔到倉就算

趁機想再汁下平貨, 唔知有無機會

開半粒鐘己經10 mil 快好撚多

琴日無左rb主力真係唔同

DT心態高位入gme棍落去真係嚇死，仲買錯邊就total lost

250萬股渣

尋日得五千幾萬

我個網錯撚左 屌

交投淡靜

大家電腦有咩網係方便睇到數 TradingView 岩岩無地講先知條數唔岩

When the fund man ask me what do u want now
I say:丁蟹🚀🚀🚀🚀🚀🚀

落唔到300 sad

成交統計

$300好明顯有人狂買

睇返牛牛 同 tradingview個完全唔同 屌
我睇牛算

訓先晚安

早抖

晚安

日日谷到價咁低，500sc唔洗行權了咁都俾佢地走得甩

其實都幾撚仆街

今日唔敢naked short 做市 係因為散戶買得

琴日就ban哂散戶買 所以沽空佬就唔怕買唔返即日short既股份

仲要打到落$112 掃stop loss / margin 盤

Goodnight 😴

慢撚到
都係去打個J早D訓算

狗過閪 自己short 自己買 無人搶

320拉鋸戰

真係自己死都要攬一堆平民去死，有無辦法幫返唔小心俾人斬咗倉嘅人

成交量低到 個個坐定食花生

無人賣

就係strong hold

係到大鳩人WO

唔好亂咁放limit order
隔離有人放30000，結果308賣曬

假撚到

下唔係要過30k先會放？

why?

無人知，支牛cap 圖嚟

即係佢拎左你張單改第2個銀碼放左出去?!

GME 80

#251 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實係唔係佢睇左.00?

擺明冇睇小數點

而家入番lor 唔差幾

DFV俾cnbc爆哂個人資料出街 cls

依家已經有大陸佬買緊啦

痴撚線佢會唔會比人搞 佢直接開鳩機構拖
邊到黎資料

估會唔會收市好似琴日咁爆上升溶570
還返佢琴日個招

cnbc依間野真係好垃圾

臨收唔比佢棍

see comment below 其實一早通曬天
DFV可以話係一戰成名

個Process係要好多日
依家暫時佢個days to cover係2.5日
from

你溫書啦有肉食再搭順風車

原來係咁

不過唔代表cnbc可以鋪天蓋地式宣傳

好悶
不如快手出哂黎投降啦

個volume

可能臨收盤先黎料

老婆吹頭嘈醒我自己睇下黑鬼同我既分別，唔洗睇嫁啦，set好價訓覺，一ss就爆上

黎料都係唔放架啦
不過又唔捨得瞓 都on99

淨係見到每次大成交沽落去好快都有人買返究竟係邊個

好大力 佢地唔通快到自己收得到

好似沽既力道越黎越細，由開始十零萬而家比到盡6-7萬就收工

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

搵人轉下置頂出去，愈黎愈多人借左貨出去唔知

OK 係 收到

今朝睇過支牛個借貨計劃 如果冇開通過應該唔洗關
我按想關閉 我話我冇開通

X2

冇開唔洗關

一分鐘圖變左橫線

咁快無力 係咪比散仔食左好多

想問AMC仲有冇留守價值 我見% SHARES SHORT 得24%

無野好睇嫁啦，話唔定option琴日呃曬貨唔郁，但一郁就🚀🚀

問得呢個問題唔應該入黎喎清

其實佢扮得愈黎愈差，一個老散就算係我，都係求鳩其set335入，一係紅入一係綠入，洗得咁撚快邊有可能跟貼價，結果成交成堆對盤

用尋日嘅圖答你

幾錢入幾多股，幫一次就算

700@$15

賭性堅唔堅強啊，如果打算少賺離場可以留下，gme散水之前其他都唔會太差

屌你趁盤前好走 呢隻野就真282 唔知點解仲有人玩緊 可能就係想割你地

頭先個下大棍幾秒比人買返

眨左下眼直頭睇唔到有棍

327入到

半分鐘唔使上返

原來係棍嚟

間野冇盤前

心跳咁

訓先, 頂唔順...

冇盤前少好多彈性
今晚唔訓睇盤 睇下可唔可以原價減減倉囉/平手出
全世界睇gme頭 gme 上唔到 amc都係
咁不如轉場過黎

利申：9up 自己錢自己諗

係見人話AMC都有好多$9到期先買佢
星期四落到$7以為死硬 依加回返家鄉點都賭埋佢

下次跟炒輕倉分注沖入去spac到啦，又唔洗研究快靚正，之前太多電動車上市我懶都係咁玩，另一方法睇牛牛圈，買d10.5樓下分散投資，等到佢爆上執幾成就走，一隻買幾千蚊港幣又唔洗用腦唔洗操作其實幾好

悶撚到我痴線....

已成廢老股

其實佢會唔會最後先炒落去

咁耐中得隻cvii 同BFT
Fuse又合垃圾
巴打有冇好野潛伏

都係跟財巴倉？

電話就冇電，要叉電喇🔋

以後試吓學下買，唔好跟炒好危險嫁，gme未散水唔多洗驚，唔等錢洗擺下先，有16/17就自己諗走唔走，點解跌左唔溝溝佢？你一注買曬？

等12點神秘力量

真係中意GIK 等我 我實返去 擺到有感情
買返一股睇下都買

明明巴真係好好人

係，學到好多野

$GME short interest is $11.20B; 57.83M shares shorted; 113.31% of Float; 53.12% S3 SI% Flt; 29% fee & easing. Shares shorted down -5.08M shares, worth $983 million, -8.07%, last week. Shorts down -$19.75B in 2021 mark-to-market losses; down -$7.83B on today's +70% move.

冇訓著都偷笑

佢就係想咁殺call

拿，以前咋，以前會四圍望無話死跟邊個，早幾個月就只要係電動車就合埋眼沖入去愈跌愈溝

心急追數先買咁多 本身17 溝完先15

Apsg又跌返10.4，以前既我又會入場5毛5毛執執下都幾好玩嫁，個時晚晚望住幾十隻睇邊隻要走邊隻要溝

我vldr比人震走左 +10%
GIK仲有但回左好多
Apsg係咪冇rumour

試下分多幾注，我有曬圖唔係鳩up派，我會分成3/4注一隻股，以我買spac既經驗，我買既九成股買入後都跌10-15%個莊追住我個幾萬蚊貨仔黎咬

真心唔知，幾個星期無睇，個期興電動車，沖入去愈跌愈溝永無輸錢

仲係OVER100%

如果佢臨收市禁買+自己左手交右手，
然後壓到唔到價唔洗找數應該會暴動
Reddit班人放炸彈都似

呢條友熟口熟面似公眾人物，成日見佢

一定睇實啦

S3 PARTNERS 應該準 平時新聞好似都用黎REFERENCE

無啦，白宮開聲你點禁，但真係有可能賭一鋪臨收市死禁320

可能扮全世界死SER 買唔到

大芋又聽到我講野即抽升，屌，下下追住黎咬點攪

113%
都比佢平左10%倉

證監會扮野鳩UP咋

屌眼訓 3點先再望望

想問下要點樣揀股先啱 同點先知道電動車有咁多唔同股

幾十M成交先平到幾M shares

要你變燈睇住個po黎操作

傻豬黎，呢10%係佢出齊招夾硬唔比買+孖展貨+恐嚇貨，之後幾撚難收貨

係

炸哂margin stop loss 盤先平多10%，淨低個啲真係 鑽石過鑽石手

無嫁啦依家唔興，你睇我個list d股隻隻低位，個時係睇牛牛圈好多人post，跟住逐間google，望落公司網頁靚靚地就買，樣衰好hea就唔會，呢d叫dd嫁啦，dd盡職調查

痴撚線 真係得？

其實佢琴日咁做都有好處
比大家知真係會strong hold 而個ss價會再高好多

繼續屌支牛老母

賣之前禁入牛牛圈既資訊睇下係有新聞升定無新聞升，如果係因為新聞升就即放，如果自己無啦啦升就唔放住，我發現真係work，類tpgy有youtube定電視介紹爆上，即放，依家又任你買

屌你我真金白銀買落去，只只郁下都千千聲港幣，大生意黎，真係work

網頁整得好，睇嚟好重要

?掛住吹水

訓陣先

唔知你11/12尾有冇買spac，一個月話搵到目標都幾十間，點睇啊大佬網頁靚代表公司有心機做，睇落唔開胃咪唔買，肯上佢網頁做dd仲想點？實地去睇下咩

前排見今年話大麻可能會合法化 所以入左tlry 跟住見到gme就轉曬過黎 玩左幾個月股票 都唔知要點揀股先啱
完全唔明點解d人咁勁可以好低就入定貨等升

個時岩岩玩美股跟財巴玩
1-2個月50k本上100k

冇乜野每日例行公事屌一屌

大麻股同4d打印股我唔敢掂，佢地呢轉爆上好似好多，但你望下佢幾年前既股東先係山頂

咁樣你一個月一年回報幾多

我識佢係12月有日搵股見到evbox，心諗條友都幾得閒，條友就係做曬dd，我就係公司網頁dd，可能你地見到既係分析1/2/3只股，我見到既係佢可能分析過好多垃圾先剩低呢幾間

我目標
呢排開始睇財巴啲post

你地玩spac 日日mon 聽見都攰

跟佢玩左個半月

白宮叫佢地唔好禁？
求source

唔洗mon
GME就真係日日mon

其實一個月要回報幾多先正常 你地一兩個月成個dup好撚癲

未計gme，gme係22號買入，呢堆錢係spac+富途+蔚來+tesla

真心唔洗mon，有買貴無買錯，不停溝

如果個時勤力d做下功課應該唔止，你問tpgy post d人都知我好懶，睇心情做功課

過足癮輸定悶悶地嬴

屌 係咪大牛市先咁？
全部企係到坐？

我以為正股唔會咁快升到咁

如果新手係唔係應該一開始抄住功課
學識左點做功課先

我d spac郁下坐半個月

樓下有買賣圖你對到時間，買入-坐-跌-溝-賣

Tpgy重倉坐左好耐

好彩玩gme唔想孖就高位放哂
下星期玩埋GME就可以低位入返

我0 option，全正股

正股先係王道

Me2 但我係癲到孖爆比佢坐係到

買左SPAC我唔睇架啦
呢隻由其今日我先睇

平時都係訓覺

比唔到意見，我個時係牛屎股神，全部spac郁下都係幾十%回報，我唯一有做功課係諗下買咩版塊，朴中電動車爆上，我見連登鬼佬大陸仔都講電動車所以買，你依家去財經台行一轉，去雪球行一轉，仲有撚電動車咩

擺左係到，唔覺唔覺又一個月

我仲以為正股唔會咁快返黎 要一兩年 睇到一兩個97%我即刻死

我係懶，唔想曬精神睇住隻野今日升幾多跌幾多仲博唔博到期

好 明白 訓先 一陣4,5點起身睇下gme

好似如果買tpgy撚得閒吹水，爆上又要諗放唔放，咩價放，正股睇遲1粒中咪最多差3/5%

真，個時早睡早起去盤前盤後呃下貨呃下錢

熟左佢隻股 真係可以走幾轉
到30又會落返去

見到有一野賣3200股？定眼花

明明以前睇過下咩一年有10%都好似好勁
呢到一個月100%都得 發生咩事

呢個星期玩GME
日日5點先訓
發現daytrader 都幾辛苦
到最後可能又得個桔

我後生 本細細地敢炒下
我打算用GME達成3個月內2000%
輸左咪再黎過

唔長遠嫁，依家無人炒spac咁，你走得慢過人既係入面坐緊，一般新手係spac入面算易搵錢

明白了 原來仲有得咁玩 真係完全唔識
岩岩睇左睇大概明

大市跌得好勁

講緊理想其實係年回報15%
唔好覺得好好搵
穩定每個月搵到10%已經係銀行佬級別

玩完今次GME
我真係學識好多野好值得

隔離post話DFV而家net value 1T
岩岩google完數0都數到手軟

假架
世界首富先100B

想跟財巴但佢講親個d sofi都無得個睇字， 美股認真討論區又咩都有好雜好難跟

笑左

會唔會啊，連埋曬call？fund佬似想殺曬300以上既call，臨尾夾硬借貨都要棍落

我都唔知已經超出左我概念範圍

大盤頭先落得好緊要

下 有錢過Elon?

大盤落調資金臨收市棍落gme?

睇完你幅圖我可以安心訓陣先

Set價守住啊ching

似套現緊
tesla穿800

似

估計收市係有halt ，不過要睇兩邊鬥成點

又黎 星期一二試過

癲左 但相信好多大戶唔會比佢打落去

Call平倉既貨應該琴日買齊，係棍左落黎蝕少好多，個個都當今日last day

如果我張call無錢收貨係咪平咗佢轉正股好過

vix依家35
估佢0400開波做個市落去
尋日用咗半個鐘多少少掃落去130

其實到底邊個話一定係星期五到期

咁搞法下星期都要sh

納dee跌緊2.2%

印度神童話2月頭會全球股災跟著大饑荒

入左場既大戶冇得散水架
There is only one way out

仲係冇量 訓一訓 一陣再醒一醒睇睇

咁佢又冇錯嘅...不過唔一定係今個星期五
同埋一向講星期五先開始個個吹到end game咁

wsb班人團結到癲

鬼打鬼

依家都係等緊華爾街內戰狗咬狗骨

cash is king

新手問下spac係咪長遠都可以炒 而家仲摸索緊應該買咩股

咩都唔識就買qqq voo
博少少就arkk arkg
因為正常人唔會跑得贏cathie wood
今次不過係十年一遇機會

隔離理短炒王傻鳩驚到瀨屎

隔離班*

驚緊咩

佢地係咪以為今日係一定升 唔升就完
今日唔出期權 咪照坐 坐到下星期 佢都係要比息
佢買唔到貨 再等下星期期權
期權唔係燃料炸咩

睇嚟唔只想食埋320 咁簡單

今日成交得3000幾萬股，重少過琴日自己左右手玩

驚緊320
如果低過320收市好似都只係空軍掃少70萬股
啲人以為320樓下收=星期一全世界penis sell

但有時覺得買arkk好似回報唔係真係咁高 想睇下有無d可以等一排然後升多d嘅股

要出招啦

係
我出去promote明明巴個個熄借貸
然後比人屌

所以班人真係咪撚亂教

arkk都唔高

你過大海或者買馬算啦施主

期權只係提早升空 唔係咩

驚我地食埋佢D貨

屌 我(被迫做)花生友都做下功課啦
自己all in短炒唔撚做功課真係屌佢都哂時間

坐定定睇gamma squeeze

等我睇下先

你要明白全球最top既fund佬都係年收益30%
可以分享下我arkk12月頭114買星期一146放曬賭gme
賺緊30%

低過200會點

當係提早ss 發生 有係好事 冇都唔大問題 利申唔識

唔好覺得股票必賺

你睇完Gme就梗係覺得呢個世界所有野嘅回報都唔夠好

真 係可以一個月有機會50 60% 但係唔會成日出現一年50 60%

我覺得今次之後包括我自己個心理狀態都好唔平衡

呢道大把人同佢收平貨

咁咪今個星期200果啲唔洗找數
佢又可以掃少幾十萬股

一年50%應該可以去做ibank

計少我一個 冇錢再入

佢試緊水溫

我本來係全倉科技股同埋ark
依家可能會spare 1/10陪wsb班癲佬玩

佢應該講緊今日低過200收市會點
咪空軍輸少啲

ark係近排表現比較差姐

又沽大市回血過黎沽依隻嗎

我上面講完都唔明嘅話就算

rip tesla

大家準備好short ladder未

咩野

想試下rehearse一次ss發生個情況
個價不斷向上升 每廿(?)分鐘溶斷一次 直到有人賣先有阻力
咁去到超高價時short seller平倉要硬食 佢地食唔到就到broker硬食 broker會唔會洗橫手搞到d單成交唔到
同埋大戶咩價放冇人知 佢地一放好易搞到人踩人
p.s. 唔係放負

換手率玩咁耐到係70%

上面講左點解低過320收市唔係end game

下 呢到應該無人唔知 最多咪坐一個月先爆

大戶唔會太早放 真正控價係佢地 我地係要快過佢地放

可能因為睇motley fool d人個個都講portfolio 有200%up... 就諗就算唔係大牛市都可能有返咁上下回報加上今次

想問下換手率高係咪即係仲有好多非strong hold/大戶係到買賣緊

隔離post震撚哂同開始情緒勒索

其實入得就唔好驚啦
驚就返去買ARKK

星期三換手率係300%

今個po多左啲生面口講一次算

我真係唔明情緒勒索有咩用

我改咗名者唔好禁

多左幾個話睇左一排無出聲明明個po無咩人

公海個心態差到

公海應該好多人會以為end game止賺/蝕就走哂

認唔到你 有無舊名tips

餃

班傻鳩arkk跌2 3蚊都瀨屎啦

9月

屌你仲諗緊你條友仔死左去邊

可唔可以講我知即係代表咩前幾日唔係20幾%咩

改個靚名一陣入成人台做假膠派腳圖再燈下自己個offer幾時到

又要屌臭雞 又要奶臭西

唔撚怪得

代表全世界stronghold緊
fund佬自己玩緊人形蜈蚣

讀下我個名就知道我想入咩

想打個靚J去訓了

有份屌有份瀨

呢幾日太刺激不務正業咗成個禮拜

我繼續場外觀戰
屌佢老母支牛快撚啲批我開戶啦

我中學畢業個陣入u都全部排哂Engine 個陣好想讀
最後一個月前一野轉撚哂

點解唔開ib ib即日開戶

係咩屌而家去

我依家掉翻轉頭好多人話我傻

Check doc嗰啲邊度一日開到

ib放唔到

格離post明顯好多on9 係度鳩up
睇d用字就知係無知細路仔
花式情緒勒索 自創理論

屋企人今日係咁叫我放曬佢

上個星期唔想用sofi朋友同我講ib可以即日 最遲3日 可能流

工程做政府狗好搵到仆街啦
讀商科就傻

唔鍾意話比人知自己個profolio
特別避忌屋企人會知道

岩岩睇完 佢都係要1-2日批，同支牛一樣
不過佢開戶唔洗入左錢先
我而家就係卡撚住
佢開戶頁面果度話到左帳，等睇埋文件就批
我睇另一個入金嘅頁面又話處理中

唔會好搵得過商科

好撚驚339 avg price sh緊

要預咗輸曬
不過我20@450陪你癲

隔離話3點真係唔知做乜鳩

鐘意就得 我個陣都係突然諗通自己鐘意咩 唔係鐘意咩先無讀

美東0300開始有波動就真
但係話香港三點真係

屌你冇出過po改完名冇人認到

劇本同琴日一樣 最後先黎炒落

兩科都鍾意 但係我依家呢行香港已經玩完

唔係點去成人台扮學生妹引狗公

咩黎講唔講得 定怕自爆

癲到屌其他散戶唔托住個價

三大神科(已死)仲有邊科

有信心sh到尾又有閒錢嘅可以加注嘅
其實托價都有必要
廢事比空投輸少啲

我16仲係學生
屌wall street嗰班人真係好撚陰質

我都係大你少少

我係買咗16個share

點解要咁做

pm?

Pm唔係都市傳說黎架咩

under一千放 咁8成老散都仆街喎

覺得佢地好好笑

hugo19911

唔係冇可能 佢地自己枱底傾左咩冇人知

訓先睇得多隔離會變弱智

所以一定要分注走

點解呢度d人咁老定吹曬水咁

冇曬咪冇曬
反正係橫財

咪玩 連登仔每人幾股點頂 你估wsb
仲未計對家耍矛招無張short
點會買得哂

如果你係腳膠最多搵圖比你出火

D大莊自己賣自己買質低個價，條街無貨，佢自己做低價搏震到d貨出嚟

有冇波圖

而家short float ratio幾多？

佢冇波

110% by yesterday

幾時會update一次？per day?

仲有半個鐘準備見真章

劇本應該一樣大力屌落去

yes but don't expect any accurate data there is no free lunch

當特價時段
買唔買自己決定
果邊啲短炒王好撚現實
早幾日比空軍棍果陣大家估會繼續升，
於是個個都話係特價時段搶貨，
真係sh到尾嘅人只會覺得而家特價時段

應該係依家要開始棍

三十而立

棍返上320就完美

出面好多人都係短炒,想賺快錢
又高位入,又話用學費買,又呢又路
個個都想穩賺,而又想即日鮮
入正股驚西

痾個尿淥個杯麵先

成班人連買機會 同 快錢都未分到

師兄覺得會唔會跌到under200 我見200有好多call

聽講under 200好似都有put? 可能想棍落順手回血

我當賭大細

諗住sh又冇錢加注嘅人唔吹水有咩做

咪係

個市咁穩定 有排未爆 有咩做

你見開市咁耐都咁硬就知唔會啦
根本散戶無乜人賣
全部都係左手交右手 嘗試禁低佢
你睇下, 一趺就會上返
根本全世界話9知升定趺 都要買入SH

掛左股250岩岩訓醒入左

屌你

可以計下自己每升一蚊賺幾多

有錢都唔加啦依家呢個情況

空軍試緊底睇下可唔可以盡量輸少啲
呢樣野我答唔到你

睇佢仲short到幾多

女性朋友sd得比你都應該有啲意思

個巴打一定好靚仔

靚仔依家做緊愛啦

仲可以呀andrew left靜靜雞入左好多 到時佢玩9翻成班wsb都仲得

佢唔夠膽啦

多過5%要上報

死守320

你邊訓得著

點解訓唔著

喂啊你唔好咁啦

我訓覺先了 大家慢慢 劇本照舊 博收市前棍得落但今日阻力大好多

心底見到其實會有少少覺得可惜冇食到
不過自己知自己事

上一輩咪就係淨係識割所以香港咁囉

320 is perfect
200 is excellent
115 is great

懶人包：
守到320收市空軍死10次
守到200收市空軍死7次
守到115收市空軍死5次

算係咁

真訓，早抖

自問一切如意
不過會想對身邊人好少少

係咪要攻破320了

我目標係要華爾街班人破產跳樓

0330先真係開波

唔信大戶肯蝕俾佢

for your reference

佢地夾埋都119.77%

點解可以持有超過100%嘅股份嘅

而家係咪大戶打緊架

我估大戶唔計沽空機構隨時有85%

320拉鋸 如果最後棍上溶斷破320收市就好睇

上番320仲有37 mins

上下兩個table唔可以加埋

大家都想做呢樣嘢

講緊呢到

學佢琴日同一招姐, 跌到溶斷收市193.6咁串

咁點樣可以睇到大戶總共揸住幾多股份sor好似問緊白痴問題

Oh以為係你頭先個表可以睇到 係咪上下兩個表會重複計？

佢地應該唔夠貨平320既期權？
卷商會幾點叫佢地入夠貨

首先要到320個位先

一棍返返原位

Ok Ge 有大戶同佢頂貨

得返30分鐘, 個volume 仲差少過琴日13M

睇嚟未出手

IT DOESN'T MATTER THEY STILL HAVE TO PAY

又有新人

想知個實質操作係點

+1
上網見係0300開始要買但係我唔見個volume有上

宜家擺明卷商係幫佢地架啦
可能幫佢地計緊數
咁收市到320
唔夠貨點算

咪要不問價掃

當然

我估佢點都棍落嚟架啦 係博棍完上唔上得切

但人地一行使唔係要即刻比到貨人架咩？
個時間差距邊個解決

唔係119.77%
Top 10得63.23%
下面個表係大戶持有個fund既shares
一樣係同一個表但係兩個filter

愛上左睇棍

互相開棍

我都想有本錢開一棍 人生目標

Short 棍到咁冇哂貨，萬一真係上到320點算

最後5分鐘棍溶就搞掂

你睇多次先

886

唔可以鬆懈

兩邊都係一下就改變架啦

但點樣可以own到超過100%shares

淡友似放棄左，到好友出大棍

咪燈

🚀🚀🚀🚀🚀

應該同Short超100%倒轉就得？

仲未放棄架佢地

邊有咁易放棄呀佢地

8 MINUTE TO GO

Short 低過119.77就危險？

如果佢地cum好價放哂 散仔就比人賣了...

btw 提下各位如果想保持呢度良好討論環境不如回文不推文 睇大家吹水我都好開心

不過又咁講 一間搵錢嘅機構點會放佢生路 仲要唔係一間兩間咁簡單

最後4mins 黎料啦

A買 比B借貨

B借A嘅貨賣

C買左B賣嘅貨

咁呢一股就同時比人買左兩次同賣左一次

btw 有冇人知B可唔可以再借返C嘅貨賣？

如果係嘅話即係可以無限輪迴
個percentage理論上可以無上限

如果明明巴係到就好

好刺激

唔係啊 仲要貪心找唔找到數
liquidity唔係無限
如果唔係點解set三萬一股唔set 1billion一股

睇左成晚係最後呢分鐘有睇頭

但係b借完貨去賣唔駛還返貨架？

*擔心

WIN

above 320 贏左

327 大哥沒有輸

327

無懸念
> $320收

好彩屌得住

真係幾好睇

嬴

星期一乖乖地平倉啦

係唔係可以訓覺啦我地

好熱血

好似場波一比一最後幾分鐘咁

雖然我唔睇波

冇諗過睇數字跳動都咁刺激

早抖
好撚眼訓

咁又唔會咁快危險

同睇字節跳動比人ban一樣咁興奮

知唔知佢地星期一要平幾多股嘅倉
大平倉日

大家早抖

night

點解盤後會跌，會放咁多貨出來，short接哂咪輕鬆平倉？？？

想請問係唔係訓得？

星期一5點睇吓佢幾多錢接貨？

有冇人知？？！

趁盤後交易中要快酒了，g持

weekend終於可以休息
星期一晚開始每晚睇到收市
又睇埋盤前
各位手足撐住 月球見

明巴唔係去左訓咩

早晨

驚比個大芋賴低，快快手起身酒啊

之前講過佢話半夜會彈起身嘛
Anyway, 今次SH嘅巴打有福了 冥王星見

訓左陣醒返，想問下大家依家情況點

你係咪訓左唔夠3個鐘

最尾入咗少少助攻，好慶幸成為一份子

快d酒啊，大芋一陣賴低我地，你地走先，我幫你地頂住，酒啊一個死好過含包散

電勁火箭上太空

盤後平唔到

由short side自己係度舞玩足成晚結果臨收市前long side對穿左320
收328.24 即係又多左倉要平

隔離po 文字直播 最後幾分鐘好熱血

我都係
加油巴打
早抖

呢隻垃圾股黎，無基本面無前途，酒啊，買返長實啦，起碼去中環望到長江12期個心定好多

盤後成交好細

Feel到你一路打字一路暗笑緊

啫係星期一開始呢班傻西就要不問價掃哂市場上既貨俾我地??

要跟巴打們學投資了

星期1 100入

笑緊香港劣根性你去wsb以前d post睇下就知，例如有個post叫人買長實，成堆人沖入去啦，之後曬倉圖買call個戶口清0，之後同個樓主講唔緊要，係佢自己買個太近太貴，我地下個月出糧又再隊落去唔洗英文好勁都可以去望望，去睇d唔係gme既舊post，我一早係到啦，4:40幾係到，隔離係到守緊唔出聲費事害人，岩先拎阿妹戶口又入左5股

可能睇call會好d

個volume加埋都

Gg

Volume仲洗唔洗補兩個0

睇落除左500唔到，到曬，數埋幾百萬股，你唔知佢會唔會一早收左貨，但永續call發動機下星期又個個話要搶call問搶幾錢好，其實我好想講唔到320都無咩問題，mm如果一早收左貨，佢咪又係要sh唔敢賣，怕下星期5call比人打爆，不過個個都咁興奮咪守下囉，無壞既

經過依個星期心理訓練左好多
預左打長期

EQ好左好多

我屌今日個成交量仲少過琴日10萬

自膠
一千萬

其實依家係咪應該要入貨

睇你目標價幾多
你睇3萬2既話 咁300同350入分別都唔會好大啦

我仲有cash

我睇800-1000

唉星期一晚約左人呀
睇唔到個市

唔洗訓

各位好嗎

850 sell TSLA
Put TSLA
Buy GME
Put DJI

一月我就做左呢4樣野

到暴後如果GME令我身家暴漲

我會一世去GME買GAME
即刻買架TESLA支持Elon papa

早

唔好呀⋯⋯你用返當初個本入場係ok

我係用返我當初個數入
所以實際上我同樣係90@120

直接睇精華最後10分鐘開始

守得住320 加快速度

咁就一齊

Strong hold until short squeeze

320內 15萬張 = 1500萬股

weekend溫書

短炒搵其他啦

你睇下星期五個場內volume少到

當佢有8成屬於fund佬
1200萬股即係佢T+2要掃市面1/4流通量嘅股票
賭得過

我嚟

要齊心strong hold 到 short squeeze

你800-1000走 只會害死人

我唔係屌你但我相信係有呢班人令到1000有壓力

不過你自己諗下

最初頭係420.69 同埋 500

呢兩個位 1分鐘唔夠已打爆

我有前科我抵屌

其實我係想講我睇個squeeze會上到頂多1000多少少
我唔相信會真係到5000

冇記錯你之前0成本左？依家再all in？

依家同樣翻股數
均價差唔多

點解唔係600 係1000？

會唔會short squeeze 係睇 仲put緊幾多股

只要淡友愈來愈少 個遊戲就好快完

我唔估頂，目標價無變，依家兩面夾，option要買，沽貨要保證金，佢會變成係佢自己左腳踩右腳升上太空

依家班淡友已經係新血
等睇下個禮拜佢哋會唔會加沽

當然個頂冇人估到
搵翻08年VW個squeeze
星期五低位然後行權
星期一二連續兩日陽燭
低位冇記錯係200
高位～1000
當年個ratio係十幾%call要買總7%流通股

新血夠水既話 一早就係呢個位沽long put
再係市場不問價掃貨

要知道新血係無naked short
純粹做淡 唔係惡意沽空

琴晚開市前120%，個重點係佢沽空正股要保證金，option要買，佢自己買起隻股夾自己沽空保證金，有人數左星期五option1500萬股，星期四佢出曬絕招都係平左10m正股沽空，都係個句，止賺就幾時都可以，但睇得出你未明

最樂觀咪姐係 $325x5倍

所以下個禮拜佢照規則玩就係時候坐火箭🚀

唔識估

想問你點計出黎，真心想睇

200上1000

好奇佢果下係點樣衝上去
十連升熔？

情況唔同冇得比較掛
我單純分享下上次個數據
今次想知係咪第一次散戶夾爆大戶

點解開頭係最樂觀325x5又變200上1000，所以最多325x5一定收夠貨？收夠option定收夠正股沽空125%定both

你有既 120%short interest 數據

你點可以保證係真定假

大家可以討論下

新淡友只要夠margin

夠佢GME由125%收夠貨上到99% short interest
個升幅

淡友就無再差人naked short
到時就唔洗急

唔洗平哂125%

拿，人性我就唔識計，想睇你點計到$1000可以買到我當佢500萬option貨，正股保證金佢夠錢唔洗買？買要買幾多？你做ib/rb睇住佢地股票戶口+銀行戶口？佢搵師傅既師傅救上救點算？今次救2.7b定27b定10b

S3個老細自己twitter公布數據，27號岩更新證監會數據

我只信美國證監會數據

但佢係每15日公布一次

其實依家月尾

27號公布完 要等下個15號

咁到時隨時散咗band lu

個到係 15萬張call = 1500萬股

當long既時候 hedge左50%/750萬股

仲有750萬股

當有10%人無execute option 無入錢

仲有675萬貨

當佢星期9棍收10%孖展止蝕貨

仲有607.5萬貨要收

琴日正股橫行 volume係1900萬

先唔講新入場定舊有，其實如果佢識所美金根本直頭唔使平倉，要保證金我印，要利息我又印，愈升愈沽，本多終勝

證監會咪就係啱啱27號更新囉

你呢個假設建立喺正股市場冇人同佢搶貨，我唔會話冇可能，但出完星期四嗰招，都係收得10,000,000貨

沽多左個20-30% 唔平倉 輸係無限

淡友要承擔既保證金上升
只係 由120%-130% 掃貨交 減至100%

因為短時間內掃貨同時股價上升

要記住新入來唔會再沽突
外面既沽空數據都係一直減少
唔存在無貨而去short call
少左call option execute
就唔會再有交貨既問題

27號 完左之後 29號係第一個期權結算日

算啦你已經走火入魔，我會建議你反手跟住沽，你由頭到尾講唔到出嚟究竟啲沽空機構戶口有幾多錢，你單單淨係講佢哋可以點做，個問題重點就係佢哋唔係無限金錢可以補到個倉，我當你呢一刻場外交易你要拎$900保證金尼姑三百幾蚊嘅貨，收市升$1你就要補$3落去個戶口，你仲要入錢落個戶口買正股平option

Yes 一定有人同佢搶貨 所以大膽假設 佢星期五場內慢慢掃左1-200萬股係唔出奇

不過照字面睇佢係要交1000萬貨
佢用琴日個速度係掃唔到

如果學巴打咁講要48個鐘交貨既話
星期一會繼續橫行
星期二限期先short squeeze
我唔熟美股option唔知幾時交

但港股我玩係收市後就交貨
如果你無貨就會 naked
而星期一broker就會用你保證金係開市時掃貨
因為無貨再可以借來交

你由頭到尾淨係識得講幾時更新幾時要買貨個重點係你根本講唔到佢戶口有幾多錢佢可以頂到咩價位佢可以點樣買完正股平倉但係又夠保證金keep住個倉

沽乜柒 我正股贏緊幾十萬 同大家諗緊咩位要alert
理性討論先係良好 你唔洗係到發脾氣
講到火就叫沽

我唔討論佢地可以點做 唔通討論TSLA點贏？

個問題係
佢地唔係無限金錢 但夾爆左後 新淡友有錢可以坐呀

好簡單一句你打咗咁大段嘢，如果上到$1500你夠唔夠膽沽？如果唔夠膽嘅就可以走啦，留番啲時間瞓下

你嘅討論咪即係無視左我嘅問題跟住講你自己講嘅嘢囉

痴線 用論點分析就叫人沽

唔係上到一個價位就要沽

玩short squeeze 係睇 兩樣野

未平倉option 同 short interest

無視我個個係你 你乜柒都唔答 就見人沽

你自己睇下你上面點reply

你每個point 我都同你分析緊

你就話我無視你

咁你會$1000定$1500清倉？到時會唔會post上緊

仲講緊 1000定1500

自己睇返我話點先會沽啦

教你點睇 仲串鳩我 你自己慢慢等

你打完咁多嘢，都係想人哋認同你個頂喺邊，你到時會唔會清倉擺圖？我依家就話你知我唔認同你，我清倉一定會有圖

樂觀325x5 200x5?唔通呢個數字係我講嘅

你呢句咪出賣左你自己囉，你都唔知個頂喺邊

stopape together strong

我都未cap圖串鳩你話$500賣啦

咁你開頭講乜樂觀325x5又變200x5

又變睇si，si去到咩水平你會走，請問

我有公布再改，因為師傅個時掉錢落嚟

同埋你睇清楚啲，500up

我嗰時講到明話係我同一個friend，星期一已經睇緊500upupup

未平倉option 同 short interest呀

我賣我一定出圖 最後睇下邊個係高位出

我每日都同一個friend講

未平倉option 同 short interest

Binc

有up又睇唔到，有改又睇唔到，咁似叻哥

睇來你真係盲㗎喎，垃圾樓主好似講過好多次佢唔摸頂

佢325x5唔係因為用當年vw 200x5 嚟做proxy咩

當年波子同政府放過佢地先5倍，老散人性我計唔到，我既人性同你既同鬼佬都唔同

我真係唔想同你玩低能cap圖遊戲

一直都係理性分析

第一個挑釁 同 引罵戰既 reply 係你

講講下唔討論又叫人

咁你咪Put 你分析個陣 我會唔會cap圖鞭你呀

其他巴打自己諗下啦

The restricted list tells clients how many shares and options contracts they can buy pertaining to a particular security. Robinhood customers can only buy one share and up to five options contracts of GameStop; however, if a customer already owns one or more share of GameStop, they are not able to buy any more shares

我都未cap圖串鳩你話$500賣啦，垃圾樓主已賣，同埋星期四一開市真係跌，垃圾樓主堅定d又賺大錢

你仲以為老散主導緊呢場遊戲？

你知唔知幾多ETF 基金 大戶

你知唔知 GME 個 100% 持股比例分佈係點？

同一個原則進同一個原則出我都遵守唔到 明明跟chamath入左20張 我就掛住食格仔出貨

執格仔

為左條草放棄左成個森林

多謝分享這個信息，S3說本週SI才下降了8%.這點驗證了我的想法。而空頭是否放棄，從而讓SI比例大幅下降是最關鍵也可以說是唯一重要的事情。當然我沒有太多數據，我的判斷方法是基於兩個:

1.最主要的看股價上漲情況。如果空頭大比例cover的話，股價還要比現在高很多很多。

2.看披露的13DGF文件，頭部持股超5%比例大股東的減持情況。由於RC等一眾內部人士的股份是不可以出借給空頭的，所以，其實真實的空倉比例比推算的還要高。我以前寫過帖子，除非我們看到相當數量的大股東都減持或清倉，否則空頭連cover的可能性都沒有，而不是說他們的選擇。而本週我們只看到了一個，即首爾的對沖基金Must Asset清倉了頭寸。CNBC援引S3的數據，空頭本週一共才平了500萬股，這不就是一個Must Asset的持股量嗎(如果我沒記錯的話)。感情真的是沒有股可以cover，除非大點的股東賣給他們啊。哈哈哈

越看越喜歡CNBC的這個標題，忍不住要分享一下(其實CNBC這麼寫標題也表明他們作為媒體，屁股到底敢坐在哪邊在昨天的事件之後也在挪位)

"GameStop空頭再本月損失近200億美金後仍未投降! "
"GameStop short sellers are still not surrendering despite nearly $20 billion in losses this month"//

佢就睇有排都未完既

早晨早晨
支牛我屌你老母
每日任務(1/1)

係問客服又唔撚應

果陣20蚊張x20 都成40k 升少少都執到8k 10k 貪少少就走

玩GME真係要渣緊仲信念

去望返option依家個價，財自巴

你用咩apps係咪IBKR

Ape tgt strong

等我download先

大家用開咩多？

放到星期五賺幾錢，100k?

首爾的對沖基金Must Asset清倉了頭寸。 CNBC援引S3的數據，空頭本週一共才平了500萬股，這不就是Must Asset的持股量嗎(如果我沒記錯的話)。感情真的是沒有股可以cover，除非大點的股東賣給他們啊

支牛，炒埋呢轉唔再買賣益佢

跟大佬chama搵食，但唔好玩clov

玩埋呢轉講真買番d 穩陣股擺下就算

日日睇市好累

20*20000= 400K

由上年11月TSLA爆升, FUTU爆升 , 到依家GME, 全部爆升前我都有大量call , TSLA 第一日食左, FUTU 35蚊位蝕走, 短短3個月錯失哂三次半財自機會, 唔知點解用牛牛對價格會好緊張, 另一個倉用IB就可以成日都唔睇

我都係，想轉

SoFi 咩都無
唔通要用ib?

我預個頂盡2000

單單富途財自5次3倍，好彩我有

呢樣就係個隱憂

想全世界跟佢

全世界變大隻

IB default 無開借貨！？

應該係下面沽上黎不停補倉，想出口術等隻野跌返落去，以往呢招100%work，佢一開口即跌，係今次先奶野

其他倉位依幾日跌勁多 怪自己最貪心唔止賺

大市啲indicators差到嚇死人
其他持倉幾乎已清

下星期應該開始清了

琴日訓左 有無哂特別事

有 隔離post守到320 射到一地都係

一定係連登仔守

Reddit講既響應下姐

訓前覺得平左咁耐 同琴日劇本應該差唔多 最後先特
價時段 有人買到既咪鳩掃 不問價大手買
點解隔離變左 琴日落到去就會玩完 輸得 好彩我地守得住 我睇緊咩

個apps好廢...登入係咁loading

Okay, now that you are clear on the facts, understand this: The market ran out of liquidity today, or was threatening to get close enough that they killed it. What does that mean? It means they ran out of shares and/or capital. They wouldn't let you buy new shares because we were burning through all the shares on the market. I saw an unsubstantiated post from a user who said a small sell limit order executed at $2600 for him. Do you get the severity of the situation, if that's true? It means the buying was getting to the point where it was just about to put INFINITE pressure on the price of the shares. It means virtually any ask was getting bid.

尋日有人賣到2600

原link:

講特價時段比人屌 講sh又比人屌

跌左落去我地就會輸 到時就會人踩人
你仲叫我sh

好似係碎股來？

有圖, 雖然係Fraction share

我掛左成晚2000 冇事發生

Current systen status

Due to scheduled system maintenance, clients will be unable to connect through our web,mobile and tws platforms

應該唔係我問題？

Votality越黎越大

依單係前日啦

有份一齊hold定line

$328
勇者

好似係0.11xxx股賣260

有冇手足呢幾日已經轉緊錢返銀行琴日走左大半錢

好鬼冇癮乜鬼都做唔到

多謝你

其實都冇得避，gme越上越高，$1000個陣相信好多人都會超過50萬避到幾多得幾多搭單問牛牛個50萬保，對美金有冇效

我都係

破起上黎真係唔知會出咩招

我依家得返gme仲係入面 其他錢清哂出黎

咁樣妹法攰過食棍

最驚大家keep唔到咁熱 妹下妹走哂

對家咪想咁
但星期一應該會見到要找option數嘅影響？

趁得閒打定先，買得要明自己做緊咩，咩叫迫空，用股價升跌要補保證金同埋依家超貴利息既壓力陰窮shrot個班友，再分開兩part講，股價升跌一係買賣正股，一係option，再講option，用2月5號到期既800call黎計，收市價開一張=100股要4585美金，但你收市價買100正股要32500，再令到mm因為要驚萬一到價行駛要貨，預先入定d黎槓桿正股股價升/跌，而利息我地只能一齊熄借貨盡量令貨少利息高，再講short個班友既承受能力，我就窮撚如果short完股價升1/2倍我一定爆倉，機構係有錢好多，但佢都唔識無限印，當佢short完捱到10倍20倍，總有上限，總要平倉買貨，我地要做既就係買完貨sh唔理帳面價格，當你睇明曬成段野就知到底係老散急住套現定short個班友急住平倉，無人知ss幾時真正出現，或者好似岩岩個個星期咁，出現左爆曬倉又有新血重新同我地磨，我就不嬲讚成止賺，wsb亦講到明其實隨時可以退出

下個po再pin?